［急診］女朋友成日對住我放負，求笑話

女朋友好容易亂諗嘢，成日都會唔開心，求連登比幾個笑話我氹返佢

呢D女講真飛左佢啦,佢只會累你一世

幫推，想知+1

照下塊鏡
我成日都咁做
望住自己就係一個笑話

我成日放負 其實係咪會好辛苦

我真係愛佢，唔好講咩累唔累啦
巴打係咪都試過？

唔好咁灰啦ching

其實做男朋友嘅點會咁諗話辛苦啫 但我嗰個比較特別，唔開心嗰陣唔肯比我陪，成日安全感0 不安感100+

你女朋友

佢放負你重講笑話有機會有反效果

我女朋友做咩？

係佢成日話要聽笑話，我先上黎乞笑話咋ching

推 唔好咁快沉啊

我都係 講講下就會話佢唔要我 好快識到其他人飛我

嘩 係咪全世界女人都係咁

講個故事比佢聽
從前有個人，人後面有條蟲，（蟲）從前有個人，人後面有條蟲，蟲前有個人，人後面有條蟲⋯無限loop
之前訓唔著叫男朋友講故事比我聽 佢講咗呢個比我聽 我覺得好無聊但好好笑

而家唔係氹人訓覺係氹人笑喎